條女唔係好掂,完全冇feel

有條女溝緊我,但我對佢冇feel,樣都唔算最大問題,佢性格好怪....講野有d男人feel
簡單黎講冇女人味 ,仲係肥底
自己又冇拖拍,好唔好頂住先

唔鍾意就算啦。唔好晒人哋時間

無feel但拖住人好仆街喎師兄

頂住先囉 反正你唔要佢住 都無人會覺得佢好 你頂住先先係對個女仔最好

算啦 無feel 你又講到佢咁多缺點 唔好格硬黎

有得扑就得...私家雞

咁你想像下要拖佢手 錫嘴既話你會點

叫佢減完肥先搵你

聽完屌都屌唔落，叫佢過主啦

當洩慾工具囉 冇壞

男定女你

其實樣先係最大問題咋

肥已經唔洗諗啦

肥婆就算吧啦

有意思咩?
d 餸唔岩食唔好夾硬食
會出事

唔好要 費時比啲肥婆以為肥都有人仲意

把聲都好男人

食唔食得落?食得落就執一劑先,試完唔岩咪88

free sex toy would be perfectly fine m8

一陣甩唔到身你仲含撚呀

豬肉都係肉 好過去自瀆

你如果同隻肥婆一齊
隨時搞臭自己
你之後再溝另一條女
條女會點諗？

如果想屌下西，貪就手，做仆街仔，都可以去馬既

我就唔會喇，浪費自己時間同精神。

連登標準答案：中出即飛
豬扒都係肉 好過去自瀆